{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6887056'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭가슴살 계란찜"
    },
    "text": "鶏ささみ茶碗蒸し\\n\n私は料理が上手な方なので、鶏むね肉を使っておいしい料理を作った。 しかし、鶏むね肉がたくさん残って冷凍室に保管しなければならなかった。 それで私は凍らせておいた鶏むね肉を利用して茶碗蒸しを作った。 鶏むね肉を洗練された方法で調理し、美味しくて健康的な茶碗蒸しを完成させた。 調理時間は30分以内に早く作ることができる。 材料としては卵、玉ねぎ、パプリカ(黄色、赤)、鶏胸肉、長ネギ、にんじん、水、塩、コショウが必要だ。 冷蔵庫にある野菜を使って茶碗蒸しを作ることができる。 ニンジンがなければ代替野菜を使うことができる。 にんじんは洗って細かく切り、玉ねぎも細かく切り、鶏むね肉は解凍した後、溶かして細かく切らなければならない。 パプリカも切ってくれる。 パプリカがなければ青陽唐辛子が使える。 長ネギをざくざく切り、ボウルに細かく刻んだ野菜を入れて卵を溶かす。 一人で食べるなら4つ以下にすればよく、3人で食べる時は6つが良い。 水を少しずつ注いで濃度を合わせ、塩とコショウの味を軽くし、オイスターソースをスプーン1杯入れてかき混ぜる。 最後に長ネギをもう一度のせる。 電子レンジ容器や土鍋に注いでラップをかけた後、電子レンジで7分温める。 そして、もう一度ひっくり返して、あと5分返す。 電子レンジ茶碗蒸しが中に火が通っていなければ、もう1分ほど温めればいい。 中に水が溜まり、しっとりしているなら出せばいい。",
    "QA": [
        {
            "question": "この茶碗蒸しのレシピにはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "卵、玉ねぎ、パプリカ(黄色、赤)、鶏胸肉、長ネギ、にんじん、水、塩、コショウが必要です。"
        },
        {
            "question": "にんじんがない場合、代替野菜として何を使うことができますか？",
            "answer": "ニンジンがない場合、代わりに他の野菜を使うことができます。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "茶碗蒸しの調理時間は30分以内で、早く作ることができます。"
        },
        {
            "question": "一人で食べる場合、茶碗蒸しの量はどれくらいが適量ですか？",
            "answer": "一人で食べる場合、4つ以下の茶碗蒸しを作ると適量です。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しを作る際に使う具材はどのように切る必要がありますか？",
            "answer": "ニンジンは洗って細かく切り、玉ねぎも細かく切り、鶏むね肉は解凍した後、溶かして細かく切ります。パプリカも切ってください。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しの最後に何をのせますか？",
            "answer": "茶碗蒸しの最後には長ネギをもう一度のせます。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しを温める際に使う調理器具は何ですか？",
            "answer": "茶碗蒸しを温めるには、電子レンジ容器や土鍋が使えます。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しを温める時間はどれくらいですか？",
            "answer": "茶碗蒸しを電子レンジで7分温め、ひっくり返してさらに5分返します。必要に応じてさらに1分温めればよいです。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しが中まで火が通っていない場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "茶碗蒸しが中まで火が通っていない場合は、もう1分ほど温めればいいです。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しはしっとりしていますか？",
            "answer": "茶碗蒸しは中に水が溜まり、しっとりしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 428
    }
}